馬會出血祈禱區🚬

輸撚死你個仆街馬會
謝bb早日康復 身體健康❤️❤️❤️💊

我

me

助攻

唔會多謝你

camp唔到1001 灰

布魯日絕殺大波 爽到 2.22

大家都安睡了

豬晒安心睡

Hi

3:1

HI

lo b默默地連勝了

馬賽？

kakaka

2x1

夢大好有貨

太早無人

兵ng

3-0....

閪床？

甘fg

取消完唔夠5分鐘就入返 正氣到不得了

buy gor gum了

1.7

4c

6.5先啱，中場買

你既allin mc羊幾多

河床郁左，未買就live

本身睇大定細架？

記得出左大？

大

閪床繼續閪

等7.5高水？

which

嗨

6.5上得咁快

5c

文員狗上水留名

河床0c😂😂😂

1111

尋日都幾笨7

係

梳囉

淨係尋日???

all in 17.5s

佢一年有360日都係，另外果5日就唔買

6c智甲

6c了

買左河床10.5 好似一開波就已經輸左

明亮6.5s x Xsir 6.5s

郁左😅

又jer

kybb 7.5有3.1 應唔應該加注？

河床角大派錢嗎

no，我真心覺得佢地勁

7-8c ft
我幫沙比買左8.5s

明亮係邊個

6.5有2.1都唔買？

淨係夜晚買左條2X1 9fing左成日

上到4倍 好吸引

明亮你都唔識

好彩無買你反手2X1

777777777

777777 thx mama

1:1 7c

河床10c ft ok？

Ok

1:0 7c
fake？

你個名

好似係

ur nose

88888888888888

8c

我好早買左8.5 可唔可以開埋

沙比，頂住

3c床

1:0 8c ft？

Real

沙比gel

蒙特雷半6到而家

真係有8c😂😂 上到4倍幾唔敢買😂

入咁多粒 妹下都好正常

4.7

夾晒😂😂😂爽到

河床點睇😂

如果河床有機會上番10.5 s 即補番算

下半一開快刷2隻，我都想入返9.5s😂😂😂

Morning

咁80先有6.5,唔著數

印象中呢幾個星期一差唔多時間既阿甲都係半00，全1球，半和唔記得買，買10蚊1球波蛋試下運

本來想買7.5，點知．．都係聽話等6.5

明亮7.5

甘fg gel

甘1:0 5c

1 more goal please

河床落後會否刷角

閪床閪波 正式啟動

無買

比多粒，買左1.5 2.19 😂

10c ft是夢？

I hv a dream

咁無喇 要一齊輸了

9.5s 1.77 封到 1.64

爽？

開返就唔比人買

求交過

明亮係邊位？

jump係英文，u fail

你有一個夢

馬會好古惑

明亮，字寅齋，富察氏，滿洲鑲黃旗人，都統廣成之子，孝賢純皇后侄兒。清朝政治人物，軍事人物。

係高質會員

角皇都脫燈

重心 拉素gel

係好事

好似股票咁
耐心等會等到大爆炸

有返9.5買😂😂😂

7c

買咩好？

甘ng

10.5s 有1.7水即補

一係10c完，一係8c完
開9要jump了

ky... one more goal ah

riverbed cup kui lo mei la

1:1

nice

老女人 收錢

1 1

即係佢以前好勁架？

河床cup please

似仲有一球

9.5s 1.25😂😂

@ky

咁應該😂😂😂😂

尊重

8c完ok?

老夫老妻既情趣

尋日買角細就十鳩幾C

開10c 大家開心

河床補時階段 連c吧

on9 bed

再收錢

+4.5

9999

肯吹雞未

開埋就完

jump...

2:1 9c

2.5/3 4.7
主ng 7.8

9c

[black]Now.....life has killed the dream you dreamed[/black]

你巧巧文釆

真係針

真係好撚on9

真係7-9c😂😂😂😂

發覺你個range好準
我岩岩諗如果買8.5s有2/3機會中
但見到西床落後就放棄左

有加持

廿xxx好波

?

你可以買8.5大ga ma😂😂😂

咁個機會率就由66.666667%跌到得返33.333333%

100%

摸頭贏了

華撚點解仲未派彩？

收檔啦

？ 你係馬會既人？

森多利亞我屌
拉素真係盤王🤤

望見你的淺笑

我係比操盤手操嘅人

555

琴日話推上2萬 最尾1萬推左上5000😝😝

馬會大大力gel！

無人接住唱？

：）咁樣

今晚賭通宵了

無錢阿

900蚊玩左幾日
蝕緊400

唔識 歌？

垃圾球賽唔值通宵

比達
模投cashed

渣，一下炸落mc 17.5s咪得
今朝又買得vm everton 6.5

你唔是羊緊咩

伊雞成日bin佢c

唱錯SOR
係夢見你的淺笑

爽
正數就係咁容易

都係唔識
誰唱

未兌現約定 回憶地已清拆

我吐血

Dllm

who？

回顧中彷佛一步一生

心靈屠狗

每一級一世都難忘 如何吸引

曾碰上每個過路人

跟我漸行漸遠

懸崖上我始終都企穩

=[

=[[[[[[[[

誰伴我去走一步一生

每一位一個不留神 不再熱吻

然而誰明白我 沒你們所想的堅壯

還有沒有人 令我驚險又興奮

願我能 提示我這一雙腳 別震

笨丫拿！笨丫拿！

沿途就算跌 要跌得好看

才能不自責 報答別人厚望

5想做fyp

5HODO

5點交呀屌 仲未做完

都係個句，比卡超又出

對手巧強

頭場 9.5!

靜拉

朝早場角球好𨶙爽

睇到岩又想去入錢買
唔想模投了

肥野 幾搞笑

模投刀0左

如果我有一萬可以好似模投咁就好

有 你都唔敢投啦

我模投都500一注

小妹新黎 一齊賭下波ok？

冇人

溫fanal好痛苦
禮拜六第一課

ky頭場同路嗎？

仲有26分鐘收工

轉工？

乜？

我出血祈禱區🚬

Hi主席 因為少左賭球
見你地最近賭白頭片

你賭白頭片都出血😓

適可而止 時刻自律

好似我咁

9.5 大

5系

角大黨

甘做乜出血😅

出精算啦

星期六日竟然無賭過錢

多謝MAMA尋晚14.5s
要繼續推上去

度球度球

我同神一樣係咪要再度過呢

國米？

講黎聽下

唔好
同佢同路輸左可以賴佢

TGTG

希望一齊買中贏果邊

串起哂今晚啲角大

有咁簡單就好

有無ching知點樣check返一個月之前嘅投注紀錄？
最多check到幾耐之前？

一年

盧b中到啪啪聲

輸到BOOMBOOM聲

tvb有龔嘉欣

好撚淫個老女人

咪玩，可唔可以俾條8x1我

圖呢

How

今晚1X1都難

西面救我

星期567先

同求

試下1x2

巧😍

推波圖? 要等

ot到9點依家仲未返到屋企
我愛公司！

有無補水先

大家早

咁多人頭場要大

棋王tg?

今晚意甲 又派錢

克羅托內 對 烏甸尼斯

上場意盃烏甸尼斯大炒8-3 而克羅托內就輸0-1

此消彼長之下 今場烏甸尼斯實引哂飛

而加馬會開平手 再將賠率慢慢咁落

就係想你地驚遲左買會蝕！

克羅托內 平手 又ez汁

摸頭已買

同路

要gun 了

想G你買咩

？

今晚睇岩0場

頭場主

好

退飛幾號電話

熱那亞

新朋友

佢入黎就唔同😂

樓g愛隊

小小無所謂 多多唔差在

1832

我都係

點睇？

小小唔志在 多多唔爭在

贏多啲

專賭角？

熱拿牙對左

另外兩場呢

角好似易賭ddd

上次烏雞岩岩幫我10隻 我唔賭
基羅維大一隻穩好好好好撚多
睇細

頭場即場心水：
一齊賭波屌柒炒股狗！

德乙都想 細

新巴打咁快留channel
唔賣廣告架喎喱度

唔好害人啦

頭場對左

還

傳說中既bgor

望望先

咁我棄

咁快要還😂😂😂

樓G點睇角球盤？

我相信唔止我一個咁諗

可能你中呢

我只係睇咗賠率統計
連主客 擦角能力都未睇

頭場果平半唔多唔少有8:3炒作
同般尼一樣反盤 唔揀喱場賭

客大船

ky專家 我唔識 我pt角球😂

有咩係道説啦

Ky 賭到 就快變首富

尋日般尼對家咁 唔賭今場

有緣跟下佢👍🏿

岩
所以賭角

有 高登跟到連登

基本啦

講最穩係奇雲代爾 但馬會無開盤
一陣半格都無得走

你岩

頭場想要客

無盤不了
買下荷乙 大波算

烏甸尼斯唔多唔少會受佢近排芏場成績影響
但佢成個月未作客踢過波
而作客近排淨係贏過一場😅

避

樓豬愛隊

Gdnite

唔係強項 如果睇烏狗 我睇9.5s😅但上次買大佢開左 所以唔追

我都係睇好細 小注入下算

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

頭主牙

頭場主啦

艾斯杜尼鐘意買小小

個老女人好能淫

who

Kybb lor

我無講

good

頭場keep住咁想大注 高水

細波定角細

出血了

角

買咩 想跟一場

伊雞愛隊係邊隊？

主？

屌 睇錯左以為而家兩點

作客慕狗？
拉齊奧 那不勒斯
萬年

中曬上面全部派500[black]俾我[/black]

有錢

邊到上面

垃圾post估唔水到都有人貼

小肚對波

出名了

嚇親以為我入左list

頭場轉盤降賠了 我大信心羊

樓豬訓未 定 即場?

平手時買左

高水就是爽

飲左酒 應該唔賭

大大注轟左 模投

2月入3萬玩 近期可能心靈賭番算 訓 88

樓主早幾日類似頭場你又係話佢作客差，記唔記得係邊隊🤔

用錢買就講聲

唔記得了 我求其買😂

買左狼 中繼續玩 輸就唔賭 唔郁贏番黎一部份錢

烏雞未和過，買晒2邊咪贏硬

要咩呀

煮

烏甸尼斯 打左20萬落去

same road 但隔離盤狗都主

米青？

g到了

今場咪和囉

個app虧虧地 成日一句出3次

角大 主第一隊

咁多新朋友

樓主點睇狼隊果場

好耐冇試過贏錢既感覺

今日飲左酒 賭頭先果5場算😂

黑單

咩話 黑單？！

起底都見到

戰神

朋友我地齊齊斬狗會

中呢度抽一個69 + 普之谷派100

當年十場既黑單

晚安樓g

我
截

我都訓了 聽日番早

人人都有谷

再見樓主

我ar g ar 9都有

好多谷都有尿

波post24

69都掙

我要69算

鳥雞加油

其實佢系冰個

即時客半場16分鐘無郁水

我了

🤔

典解我冇係谷入面

阿g阿9係咪串我嗰青勞

你都冇幫全部手足含

樓g睇半客？！

半場主平手2.1

主平手

1c

角球5.5如果有入唔入好

主讓一隻角 主4 客3 就7隻完

2c

應該冇了

半2就有😂

客讓唔起 主fg

半2都要下半先會有5.5

Gun

lm 69

2.58

55mins?😂

1/1.5

lm

3c

強烈要求停止刷c

停下C抖下先好嗎

樓主買了角大?

屌 爭啲10

細

又係陰啲陰啲咁刷

差d又秒收ng

265封撚埋盤 變左角..

灰灰的天 陰陰的刷

得我一個角大 玩完了

正食屎狗

角我求其買 重心代母

即係咩

代母係邊場？

角大好似開到 瀨緊屎

俾人入埋

訓覺88

mola mola

唉屌又輸

Nice

屌你老母封盤唔入俾人入

特燈買盤狗對家

邊個

咁岩放6日1

同盤狗同路想點嬴?

繼續入 鳥雞啪啪啪

Tg channel 鉅子牙

追角大呢

4c完上半場pls

G CHI

Ok
利伸同路

7.5可以 見到的話

佢連西6，7注，仲嫌人燈俠燈

主封盤唔入變角 俾客入番

01 4c ht

差少少運

主只求走盤

無限藉口 總之一定唔係佢問題

半2就差唔多呢個時間 不過沒有了

有冇channel link

handicap..改個名都on9個人😂😂😂佢殘廢？😂😂😂

殘蛇

杯子仲唔訓

乞囉比粒啦

佢好入戲，仍然覺得自己係賭中之霸

有無人有入到客ng？😂

盤蛇對家

乞囉收皮了

一事歸一事 handicap解讓球

我諗大家都知既⋯⋯

個字本身係解殘障/障礙 ？

跑馬讓賽都係hadicap

6c

-1 快

7c 太易玩了

烏甸

盤蛇對家太容易了

恩公

布撚

開到7.5可停了

345主落飛落到

11c 爆到

13...

主隊入翻球啦。。。。。

我買7.5b 唔使比咁多我喎

追完先見到

邊估到係咁爆c. . .

入多球啦

派我未

9.5 gel

又訓哂？😂😂

BGOR

小妹goal

客入了 wtf 仲話讓一球 食屎

西甲又假波

好想收米牙

Jumped

西甲頂住呀

入埋

頂住5角

西甲假到

兩皮gel

跟佢不如跟我🤪🤧🙄😅

熱拿收錢

代母xisee收錢

讓球係asian handicap

樓主阿甲買咩

佢唔止精通亞盤，歐賠都刷埋架🤪🤪

仲醉緊 訓左兩個鐘咋😂唔賭

閒日都飲

高隆了

好彩無買早飛

101M多學生妹到

想食

主fg

樓g夫婦贈酒要飲了

主goalllll

Nba

客fg

重有冇d即場水

早
好彩瞓著咗 乜都無買

買左10.5

9.5 10.5
快

跟

兩場快手開大 速度日

迪ng

封左盤 ？

主12m米能炒

12m變角 噴血

12m變角

主ng

內定無入球？

半2全2

刷角就得

Good morning

nba4球

隔離1球2分？

客咁都唔入屌你

11.5 4倍，好想買

屌佢老母 買撚咗半主

米能半2全2啦吊你媽b

快刷-3c

屌！

10c [black]另一場[/black]

Ky之前9.5同10.5，唔係講緊即場: ？

。。。。。

11c

我有買9.5 10.5 放心

嚇死我

但可能得10c😂😂😂

9.5 3.1

快刷 -3c

999999999

買唔切

2.83 變左3.1

9999999

求有11c

米能再訓低啦 往死裡踢啦

10101010101010

俾多c我

比多1c1goal唔過份

10c EZ

可唔可以11

往死裡踢 ！

4:1

係咁犯規

3.45倍半大

聖馬丁好波

俾多c la diu

10c完

上盤

都要輸2蚊

又虛投？

馬會真係日日都要數錢

數你啲錢

收4X1仲嘈咩呀你

西面打救我未

7ccccc

哥雅救我地

嗨杯子

太子第尾好5好食的

我都係睇人頭再backhand

戒賭了

Diu無起身 唔係實買聖馬丁

22歲青年屯門墮樓亡 父哽咽：唔好賭錢

各位5好借錢賭 要借都搵沙比

華閪害人不淺

出撚哂血

0700 380 what the fuck

你咁早期入 賺少左姐

想印ozil 邊間好

俾你早左一步

一訓醒又少左錢

國家隊?

諗緊 第2作客定國家隊

ricj

今晚巴黎定拜人好

同問 想印件黑曼樓主

琴日狼隊羊左 要繼續賭了

好彩跟左樓豬2x1
先冇輸咁多

有返工架嗎=,=

你返工當娛樂

thxxx

我更尊敬賭錢當娛樂的人 因為佢地本身有錢

我好窮架咋

但你靠賭維生

杜巴比料你要all in

搵d墨水，自己手寫

聽人講413係阻力位

笑撚左狗會 冇人買既波就扮哂慷慨咁派哂2邊
多人買既好似全北汽車果d就收番

什麼波？什麼事？

馬會有notice

以為係自己
22歲住屯門

我輸萬一都想跳

今晚0心水

好好笑呀^^

倒錢

係飛龍印過一次

今晚唔買曼聯唔好話自己識波

有閪人買第一球 no goal咩

可能贏波輸盤

ball3shop啦 印左幾次都唔差

咁奶多間 好難選囉~

LOK666都要食人口水尾

月事妹

有無手足箍緊牙？

Aaaaaaaaaaaaa
Aaaahhhhhhaaaaaaaaaaa
Aaaaaaaaauuuuaaahhhhhhhhhhhhhhhhhaaaaa

希望包爺上黎報個平安

你好 新黎多多指教

點解我又豬

Welcome

5好氣餒

入錢先再講啦

條女好靚wo

佢坐緊艇未埋岸

食李宗瑞口水尾 #metoo

今晚馬體會點睇

大家好
新手
希望$100上$1000買飯食

Hi我係善妹

大家好
新手
希望$10上$10000000買樓住

李宗瑞 會唔會有片

好飽呀呀呀呀呀呀呀呀

肚餓

善妹

食野

大家好
多多指教
我叫阿迷子

大家好
多多指教
我華妹

大家好
多多指教
我A4

有無貢能多新人牙

大家好我係新黎
叫阿鼻

買第幾層🤔

大家好
終於收工

歡迎新人嗎？

大家好
我係志明
有意69 pm thanks

大家好
我叫跳樓 多多指教

邊位

Check

新人囉邊位
你邊位呀

利記歐聯真係無撚敵
高普個逼搶本身就屈機
再加上前面三個 沙拉 文尼 廢明奴 完美配合到高普既戰術 淨係追住你後防黎搶 你根本進攻既機會都冇 當你真係禁好彩俾你攻到 佢地後面仲有落夫雲 裝越位裝到佢自己都驚 中場有霸氣隊長神軒 眼神都殺死人 古仔一個k角位cur射 十個保方都救唔到
重點係 我地有比利時第一鋼門米勞列 古圖都係幫佢奶袋底 一野守完再交俾前面三個攻 反擊反到你反艇 歐聯冠軍已經袋左大半 沙拿直情做埋歐聯神射手 高普係歐聯最佳教練
我老4 今晚歐聯專業分析

then

要回家了

等人出水打救

大家好
多多指教
我含能

重心 莫斯科斯巴達+2

屌那星凍左咁多

巴塞 9.5s !

-2和

100k 我利

大家好
我係韓國人

tgtg

新人留名

Roma-5.5/-6c

小妹今晚有啲忙

-8都得

Then

系

支持

又對左

羅馬，聖日門10.5大

牛津聯2.5大

魚生粥

有冇絲打可以陪我過聖誕

唔揀呢場買啦，巴塞，皇馬主場最好買live

想知

往績細喎

點睇

d飛又上又落，好亂呀

咁咪多個condition

林肯城

希望佢報唔到

戒賭未呀各位

有個城字都

頭場個盤係做咩
馬會澳彩調轉開

除左鏝

除左李城only

教我賭角球ok ?

@喜欣 收佢

Gay寧咸？

冇水

伊妹今晚有冇重心

MU PSG 巴塞
派錢

病+趕緊野
今晚不賭了

好多兄弟等緊你開飯

唔賭唔知身體好

「臨訓前出兩場歐聯心水比大家：

曼聯上盤
巴黎平手盤」

書包字

請指教

羅馬同馬體會依兩場 應該戰意最強

巴塞same road

米撚po條撚樣啦

買對家？

包爺報平安了

係睇啱咁多

座騎

根ok?

車u19 9.5s

巴？巴塞？巴素利？

放工 有無人想念我

咁日十

早

重心

依家先收

跟樓主凱爾特人

psg要準備上力

psg x celtic x swindon over 2.5

祖記要唔要好

重心牙妓

拜定屁馬

PSG

唔中還我血汗錢ok?

hi

-.- 345起身 8

想跟ok？

驚唔知醒

我打陣lol算

買what好

凱爾特人

單身mama個估好睇

牛ng

3點兩場半大唔記得買 wtf

求MAMA角水

Celtic 回到上天堂

Jump tgt?

拜糕

曼聯4c了

買唔切巴素爾

巴黎cup佢啦

有無手足記得曼聯賽前有幾多角？

Psg 8.5b?

唔知以為些路迪對緊巴黎
成隊係哂後半場

曼仲未入

psg比人禁撚住黎屌

屁馬敗家仔

拜20

占士啲斬波真係幾勁。。。。

痴撚線 9隻角

咁就好睇 純睇波角度黎講

利雲個頭幾型棍

Mu是笑話

些係咩

垃圾

Mu又送分

些降到平手
Jump了

臨訓前出兩場歐聯心水比大家：

曼聯上盤
巴黎平手盤

馬體應該無乜機出線 羅馬無乜機比卡拉入

Manu

曼聯一分鐘一粒

巴黎快啲反超

馬體出線就好睇 又可以睇佢贏波輸盤

巴黎皮爾修 希望唔好換人

比多2c啦

書包